原來其他人咁睇跳閘...

早幾日係餐廳聽到其他人傾起跳閘
發現佢地都以為跳閘係為咗慳錢/只要關政府事就反

所以 全世界大大力做跳閘嘅文宣！

黨鐵依家已經唔再係為香港人服務
仲為黑警服務助紂為虐
放狗入站，用港鐵運狗，隱瞞831真相，無啦啦封站
跳閘係要比佢地知我地嘅不滿 ！

我要每個連儂牆，黨鐵站附近都要有下面嗰張文宣
我地要話比佢地知跳閘背後嘅理念同黨鐵嘅可恥
全民跳閘！

g持

tui

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

612 721 811 831

推啊！

推

雖然推唔到

文宣攻勢不能弱

有無圖可以專針對藍絲唔會拉去政治度？

啱！除咗活動嘅文宣，都要多啲解釋返我哋啲活動啲理念！

年年加價

得閒就封站

得閒就炒車

有d會覺得你係要反,一係就唔好搭
見好多c9都係呢類睇法

你點文宣都無用
對家根本唔會睇你啲文
亦唔會接收到你地瘋傳

正如我地唔會入藍絲群組睇佢地啲瘋傳一樣
人地散播假新聞假圖假片只為昆同路人去殺敵
我地就一日到黑花心力去感召啲不會被感召嘅人

真係好失敗

香港人都忍得佢耐，但無論以前黨鐵幾衰，我哋有冇搞過佢？
以前每次出去發夢，學生都寧願俾貴啲買成人飛，俾錢佢賺，我哋係貪個少少錢嘅，洗等今日先跳閘？

係自從721 831黨鐵助紂為虐，我地先要發起不合作活動！
唔好再話跳閘嘅人係為咗慳錢！

心繫黑警
送你一程

air drop

我都覺跳閘文宣不足
推

但係張圖好似唔夠高汁

依家先知？

有冇文宣組手足幫手整多幾張

我都覺跳閘文宣不足+1

全民拆閘，有無得唸？🤔🤔🤔

的確有好多人講又要搭又要屌

文宣要做足

Push

我都覺

721
811
831

依類似反警唔可以報警..
明明黨鐵政府係大股東
仲要政策側重黨鐵
所以明明係公共服務黎

啲衫可以改成唔同顏色
代表普通市民咩背景都畀黑警打

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

唔好再成日覺得冇用，做啦，幫手做文宣啦

藍絲眼裡只有錢

整多多都唔怕 但唔洗換走
每一張圖都係香港人既聲音
唔洗一定要好聽好睇先貼得出黎

講得出都唔關心時事 覺得721 831唔關佢地事

係有骨氣應該唔好搭佢

It’s not about money, it’s about sending a message

關咩事 同反警唔可以報警唔似
你唔搭鐵有其他交通工具可以揀
但唔報警係冇替代品

推啊

push

G持

t推

要宣傳

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

跳佢老味閘呀

其實我都唔知跳閘同整壞閘機有咩用
除左係表達不滿，暫時有咩用

文宣攻勢不能弱！要卑班藍屍知跳閘行為的根本性質係不滿港鐵變黨鐵

我媽咪淺黃
但係見到人跳閘就話一件事還一件事

所以文宣是需要的

表達不滿呀,
當人人咁做, 又周圍比人破壞,
到最後就無人敢租佢D鋪,
無人敢放廣告, 先係真正郁到佢利益

無人破壞

笑話嚟？

深藍從來都唔係文宣對象，我地嘅target係淺藍同中立，要令佢地就算唔支持我地但都唔好幫政府反對我地

貼滿港鐵

我無野講

仲要係比D 勝利球迷同跟風撚 睇
當佢地見到人人都咁鋪天蓋地宣傳,
佢就以為聲勢浩大
就會跟風加入

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

推 講咗好耐要做

Pish

唔單只係關於跳閘嘅文宣呀

我有啲同事完全唔明白成單嘢同港鐵嘅關係，我相信呢啲人不在少數，但我搵唔到相關嘅文宣

日日返工見到嘅同事，我仲可以單對單向佢解釋，但當出面有一大堆人係諗唔明港鐵點樣出賣手足同市民嘅安全嘅時候，有冇巴打手上有相關文宣可以post出嚟比大家用呢？

好多人屋企人都係比文宣影響到偏黃
但不時都會提出質疑
因為佢地仲會見到/聽到一d藍絲既野
又未必有能力自己反駁到
如果失去呢d人幫手/幫口
只會令抗爭既人越來越被孤立
文宣唔一定係拉攏藍既人
可以係鞏固番自己勢力

啱呀, 我都搵唔到
暫時得樓主果張
用住先啦

915

講真，加大力度文宣都係無用，正常人會覺得用咗服務就要俾錢。大部分人都係認為唔滿意黨鐵咪唔好搭囉，你哋跳閘俾人追住影，一係就跑啦，留喺度都講唔服人。 唔跑留喺度嗰啲都唔知做乜鳩。

爭氣啲 唔搭唔係仲好咩？
黨鐵佔45%既交通用量啊

You

Push 重要

同意啊

党铁年頭先炒完車 咁快唔記得

完全正確 推

將跳閘用少左既錢捐落反送中基金

張海報 好好 要貼連儂牆

善用起功能

跳到黨鐵執笠就可以完成五大訴求！

我冇嘢講嘞

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

果啲人都冇腦

真係需要

咁少人知跳閘理念！！！
大大力文宣！！！

反X就唔好用X
根本逃避問題
一貫藍廢邏輯

香港大眾運輸最核心既工具就係地鐵，政府城市規劃一直將地鐵當主軸。唔搭鐵仲有咩選擇？巴士你估可以承受到咁多人流？
咪玩啦，根本就冇選擇

唔係有冇替代品既問題，係公共事務應份服務市民既問題。你既然拎得政府錢政府地，你就應份服務市民。

就好似警察係政府出糧，佢地就應份服務市民。就算有野替代到警察，我報得警，合理範圍內佢都要服務我。

岩呀 推

推 外界有必要知道原因

咪玩啦 西環同香港仔嗰邊幾十年冇地鐵都係咁生存

講緊點解唔直接罷搭

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

文宣係跳閘放面淨係教人跳

反而冇乜點講點解跳

陣間就Airdrop

連登有無諗過出電子報紙？

啱用攞去

平行世界

推 今晚返去整文宣

721 831

呢度有藍絲文宣!!!!!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

其實好多人都唔知點解要反黨鐵

我就日日番工都跳既 但係我就真係番工時候未見過有其他人跳

岩呀
全民文宣

推，仲可以講埋以前我地放幾多散紙落站內到
如果唔係封站、唔交CCTV呢D 邊個會跳閘阿

五大訴求 缺一不可

全香港唔搭地鐵，到時你又話塞住你搭巴士根本香港其他交通工具應付唔到地鐵既流量

正解

支持！

好多都以為係為左慳錢..
啲無腦藍絲

持
推

唔試又UP 事實係好多人仍然選擇搭地鐵冇選擇罷搭

跳閘用意係
唔單至唔搭你, 仲要過黎比damage你
如果個個都跳 , 唔跳果D就會好奇怪
不過都認同比人捉到應該跑
文宣係平時做

我會當跳閘係一個自己既不合作運動

港鐵作為公共交通，最重要既服務對象應該係普羅大眾先啱，但係呢一個月既事件話俾我地知，原來港鐵只會跪舔中共，服務警察，關站令市民喺大型集會走唔甩。

我不齒佢既所作所為，但係佢已經深入去到我地既日常生活(亦係佢既目的)，所以我照搭，但係唔會俾錢。

點解冇最重要個句
黨報出完新聞之後有遊行就停站

比d idea 文宣組,
你要講點解示威者點解之前會放低曬錢比人買飛,唔係單單因為示威而跳閘

支持 唔止跳閘 好多方面大眾都對我哋有誤會 以為我地係暴徒

港鐵主要持份者係「香港特區政府」
我搭係因為我「有權利」用政府嘅服務
我唔俾錢係因為我要用行動「反抗」政府同黑心黨鐵
如果我轉搭巴士 咁代表我「屈服」權威
對付惡人唔係要「避」
而係要「反抗」
重諗住避幾多年呀？香港人！

我老母都係咁上下諗法 佢覺得你不滿可以唔搭 但係跳閘比d廢老捉住你都駁唔撚到

深感認同
下次搞埋巴士
咁大家點?

大專巴絲請用quota做文宣

屌 錢我大撚巴
但我就係要跳

agger 要人罷工就叻
自己要早少少出門搭巴士/小巴/小輪/行路就牙痛咁聲
如果有真。民間自衛隊邊有人報警

就唔跳果d 幫下手睇水同阻住d 藍絲同狗

你班200萬和理非唔好扮睇唔到

我地跳閘反黨鐵，跟住佢哋用勁多資源捉我地俾少嗰幾蚊，好好笑

堆

咁其他淺藍中立嘅人呢？

每次遊行都封站 係道自製混亂

跳閘到底撚自己定撚黨鐵，當你一次完整出入慳十蚊
捉一個罰500，要跳番49次完整先cover到

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

咁你個邏輯未同點解反警又要報警一樣lor，而家個問題係係佢地到，而佢地一日拎緊政府資源就一日要向市民交待，係佢地要作出改善。

推推推

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

我同學覺得跳閘好幼稚，佢話咁樣唔會俾黨鐵帶黎咩重大損失

Up What 如果有其他效能同警察一樣你估仲有人報警咩 罷買鋪頭你又識 罷搭又唔識

政府永遠是對的
廢老

支持
師出有名

你類比欺凌真係有問題
情況完全唔同
平時嘅欺凌 你避開佢佢會開心
佢最想你驚添

你罷搭 港鐵會唔開心架
咩屈服？而家你罷搭佢冇損失
正中下懷

一定再做多啲文宣！

啱啱經過黨鐵站
Airdrop下先

應該用殘體字，好似長者圖咁

張圖講曬重點

係呀
我發覺藍絲都係戇撚鳩
我身邊一個中產藍絲好嬲你班暴徒話攬炒
因為佢以為你地搞咁多野真係只為攬炒
搞到佢啲樓跌哂
好白痴

正正常常罷買黨鐵商場好過啦
衝閘俾人捉一次
夠人坐幾十次車錢
黨鐵捉人衝閘分分鐘賺得重多

係全民跳閘，啊Sir都跳閘

一陣就邊坐邊airdrop

推要話比大眾知，此舉係對黨鐵嘅一種抗議

一齊文宣

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

試下快閃將文宣貼係閘附近

我同意要多D 做文宣，呢個的確唔清晰... 需要向淺黃解釋手足點解由俾狗打都要排隊買單程飛到跳閘

跳呀

文宣應該highlight番6、7月時，大家仲會擺低現金、散銀、單程票喺售票機上，俾抗爭者用。

張圖改做配合黑警/黑社會好似好d
其他人睇到代入感強d

淺藍同事今日lunch都係gum講
唔似抗爭 似專登玩野
佢哋唔會明個context

G持文宣

的確係 跳閘呢方面既文宣好不足

兩點

第一，我退一萬步講，就算全香港冇罪行，冇人報警，警察都要執行職務(on duty, 行咇...)，因為佢拎緊政府資源，政府亦都比左若干權力佢地(正當使用武力，管有槍械...)

第二，罷乜罷物既意義係邊？就係你相信當大眾杯葛某一樣野，佢既損失係比公眾既損失大，從而令佢作出改善，或者令佢消失/離開。個問題係公眾杯葛黨鐵，公眾既損失係大過黨鐵既損失，而且自然做唔到要佢改善或者消失既作用。所以唔應該咁樣對抗黨鐵。

光復香港 時代革命

根本地鐵已經壟斷咗交通網絡資源，我唔搭黨鐵，有啲地方真係冇其他交通工具方便去到

點解黨鐵做錯嘢，我犧牲自己嘅方便同時間呢？我屌佢係因為佢做錯嘢，我搭黨鐵係因為我有需要去其他地方，兩樣冇衝突。黨鐵suppose係「香港人嘅地鐵」啊

啲C9嘅logic同啲大陸人一樣，話唔滿意香港政府就移民...我屌，香港係我主場，憑咩掌控哂權力同資源班仆街做錯嘢，走嗰個要係我 冇撚病啊？

勇武下次扑埋鐵欄玻璃
方便d 難跳既人捐

重要，要比人知背後意義係乜，有理由。

pish

其實你覺唔覺得自己依賴緊地鐵 而又唔想唔搭 先比緊藉口自己繼續搭又可以令自己冇咁罪疚感

個問題係公眾杯葛黨鐵，公眾既損失係大過黨鐵既損失>>>公眾唔搭 公眾有咩損失? 可以選擇巴士 搭船 點會損失大過黨鐵既損失

支持

但如果我坐9鐵可以慳返啲時間 坐巴士令我損失時間

但你班友到宜家都未解釋到跳閘點樣實踐到你嘅理念
D人話一係就罷搭 有講錯咩？
你地宜家做強盜嘅行為然後冠上義士之名就叫啱？
唔支持 唔搭 叫有骨氣
又要搭又要屌又要唔俾錢 叫輸打贏要
我到宜家都係支持示威唔支持跳閘
完全冇作用 一味打飛機
你班友唔好騎劫咗個運動唔該

期待每個人都跳捉一跳百

推
跳閘原意 係為左表達對黨鐵幫助黑警既不滿
721元朗恐怖襲擊下不關門令無辜市民受傷
隱瞞831真相
封站 運狗暴力對待示威者
為左配合黑警打壓示威者而封多個站 等等

仲有多年黎既無理加價、多次出現信號故障
希望黨鐵可以停止助紂為虐 幫黑警打壓市民

如果你遊行損失你幾個鐘添呀 係咪唔遊行呀
損失少少時間講到好大件事咁

咁多藍絲紅底食店
罷食/要check曬避住食
又忽然唔係損失
如果有人真心覺得喜茶好飲、樓下最平酒樓係福臨、最好食快餐係吉野家m記咁點

收到, 貼街!!

其實我覺得，好多人既觀點就係，你有搭車，俾錢係應份，唔俾錢逃票同食霸王餐無分別。

但佢地無諗過既就係，雖然條鐵係私營，但佢係提供緊公共服務，亦係公共運輸最重要果環，載客量一定係全港最高。起條鐵既錢唔係港鐵公司出，係政府出，用既係公帑，即係我地每一個人都有份俾錢。佢其實同公立醫院一樣，同過海隧道都係一樣，但就同你樓下間餐廳唔同。所以佢出賣我地、隨意封站、放狗打平民，都係助紂為虐。

所以我覺得，跳閘/用綠卡呢件事最應該宣傳果點係黨鐵本質係公共運輸工具。

跳 如果無咁多人捕就還可以 當表達不滿
但依家瘋狂捉就無意思了 直接罷搭
少咗人流係會影響年終報告的

其實有試過登報解釋
但效果唔知傳唔傳到岀去

之前夠有人擺錢上機頂買飛 咪又係轉頭收晒你
你唔驚你搭車無俾錢 驚你唔搭

原來有登過報
但好多廢老唔多睇免費報 睇電話反而仲多

依個真 發現好多人都以為係唔想俾錢

P-pish

認真，我覺得唔係錢嘅問題
係要表達俾人聽我對港鐵有幾不滿

其實跳閘呢樣野，只要唔好再誤會港鐵純粹係間公司就會覺得好合理。

起條鐵既錢係納稅人俾，條鐵每年賺既錢有70%係政府袋落袋，條鐵提供緊既係每個香港人每日都需要既服務。

所以其實佢既本質同警隊無分別，同公立醫院無分別，同民政事務署都無分別。佢只不過係一條外判左出去，但係香港人俾錢起既鐵路。

同埋你冇得怪人以為唔想俾錢
講真 咁多日以嚟 我見親都係得後生 學生會跳閘
冇咩見過其他年齡層
宜家多咗人捉 都係d後生係到玩嘢拍完再作勢跳挑釁d前線員工 都唔知做乜撚嘢

yes

公共同唔公共
最大分別係政府有冇話事權
唔係你（道德上）可唔可以按佢表現決定俾錢唔俾錢

調返轉講其他公共服務
唔罷還學債？
又交稅？
夠膽冒暴動罪做前線 唔夠膽唔還錢？
講到尾就像覺得冇人捉到兼有著數所以就夠膽做
同正義冇咩關係
只不過叫多左個理由

調返轉 遊行好多都犯法啦
咁又做？
因為真係有用 係正義囖

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

睇政府醫生唔滿意 可以唔俾藥錢？

入去港人港地 為港出聲覆下佢地d comment仲有效

至於你話 又要搭又要屌又要唔俾錢
呢個真係好錯

因為香港750萬人無可能靠路面交通就可以每日返工放工，而公共交通運輸呢d屬於基建、城市規劃既野完全係政府既職責黎。香港人搭港鐵係因為無第二個選擇，唔好同我講搭巴士就得，之前三罷都知道，無左條鐵係會全港大塞車。如果有第二條地下鐵，我相信所有真香港人都願意俾錢去搭，即使價錢貴過黨鐵。

要多幾張跳閘文宣

好認同 根本就以義士之名攞著數 反感到爆
佢地講嚟講去三督屁 都係解唔到點解唔罷要跳
公共服務根本唔係個原因

如果大家有病既時候想睇醫生，所有公立醫院都關曬唔肯醫人，仲成日鎖曬門又call警察入去打人，我諗真係可以考慮唔俾錢。

你話唔滿意醫生唔俾錢呢個比喻好明顯係錯，香港人唔滿意黨鐵成日壞車服務差，都未唔俾錢，係佢咁賤同黑警勾結先開始咁做。

文宣有前題 就係要入屋
各位加油

個個時候你唔會考慮唔俾錢 你直頭唔會再睇佢會走去睇私營啦 咪撚玩啦為拗而拗
香港嘅鐵路完善程度對比起其他國家係好好多 我唔同你拗佢服務好唔好 因為呢d好主觀任你拗
我淨係要講 跳閘達唔到你地想做嘅目的之餘 你地輸嘅唔止係500 輸嘅更加係民意 因為你地夾硬用義士嘅名義去做不必要嘅偷竊行為
所以唔止我 好多支持開嘅都覺得你地騎劫咗個運動

廢老本身就係支持警察 認為被打錯既人係抵死
加價佢都係俾兩蚊
所以點講都係唔會明白唔會理解到跳閘拆閘係做乜鳩
解釋黎都係哂鳩氣

張圖唔夠一針見血

啲文宣呢期唔知死哂去邊

可以講埋將慳咗既錢捐俾義士
證明大家唔係為咗慳自己錢

屌講左咁耐全民跳閘
都唔撚見有
重好撚多do do 拍卡聲
即係唔係chok閘
想點撚樣架

繼續用醫院個比喻，宜家個問題係私院唔夠床位俾我地去，而政府提供最低醫療服務係必須既，咁係咪即係逼住我睇公院？

香港鐵路完善程度同我地個討論無關，就算幾完善，都係納稅人俾錢起既。

至於跳閘有無助爭取埋果四個訴求，呢樣我都唔知，我上面講既野只係想幫手解釋下，唔想大家對跳閘咁反感。我自己就無跳過閘既。但我覺得呢個時候，手足無論做左乜都唔應該一味鬧，點解唔學下黑警幫手攬左先？之後有咩意見咪一齊討論，洗唔洗下下都咁惡？人地跳閘果d都係中學生小朋友黎咋。

私院唔夠capacity，有病淨係可以睇公院，但公院又call警察打人，咁除左唔俾錢之外，仲可以用咩方法抗議公院處理手法不善？

如果你諗到其他方法，不妨大家討論下。

唔好玩啦 私院唔夠住你覺得公院會夠

你覺得淨係得路面交通夠750萬人返工放工去街？

文
宣

唔好講到750萬全部人會同時搭車先得架 如果係 你搭乜都死啦

點解成張poster都係中文,但係個狗鐵職員就舉塊英文牌呀
一係全中,一係全英啦

你係咪香港人黎架？黨鐵壞左3條線果次你有無見到塞車幾嚴重？

心推

唔明你做咩 你自己又想搭又唔比錢講講下講交通負荷唔負荷到
首先係有地鐵 巴士少咗人搭先會cut班次 自然負荷唔到
你少返人搭地鐵 巴士多咗人搭咪加班次

721咪就係佢打番開度門D白衫恐怖份子先入到車廂打市民JA MA，唔係仲有香港人唔知呀，佢地控制度門GA MA 明明CLOSE左都開番，佢地CONTROL RM 有CCTV睇到哂都要開番度門，佢地點只同警察合作，跟本同黑社會勾結左啦！

我唔明你做咩就真，又要回覆，又唔睇人地上面講咩

仲有我係講緊塞車，關cut班次咩事？
定係你覺得加開班次有助改善塞車問題？

西環同香港仔咁多年冇地鐵都係咁 你覺得有咩問題
唔係你適應有地鐵太耐而生存唔到?

少班次點負荷到咁多人 我眼見就轉咗搭巴士之後巴士仍然好多空位 根本仍然好多人仲搭緊地鐵 唔捨得地鐵既方便

唔洗過海？西環我行路都得添
宜家就算有地鐵，平日一樣咁塞，有車/搭開巴士會明我講乜

有埋英文版可以推出國際

港島過海塞係97前紅隧已經係咁塞 塞係因為香港細又咁多人渣車唔用交通工具

Airdrop

831

仲有乜春西環行路都得 西環唔使去銅鑼灣嗰啲?
西環搭一粒鐘先去到銅鑼灣添呀 搭地鐵搭15分鐘到
你付出多45分鐘都去搭巴士呢啲就付出啦
根本又想搭又想唔比錢又想慳時間

根本連身邊嘅黃絲都唔支持跳
就算支持，自己都係唔會跳 成班人都係照比錢黨鐵
真係好撚廢... 革佢老母命咩...

文宣可以加埋前期一堆人放哂錢同車飛喺地鐵嘅畫面

話說如果佢地問, 點解唔罷搭, 明明有小巴同巴士

睇返18年年報
黨鐵一日載客量5百幾萬人次，年總收入530億，有130億係本地客運收入，即係4份1到。

至於罪疚感你可以問下面對2百萬人遊行都冇撤回、剩識睇閘大大既林鄭，日日講大話既警察記者會，新屋嶺既警察

戇鳩藍屍

問緊你搭其他交通工具 公眾有咩損失大過黨鐵呀

黨鐵

你係咪仲係唔明我講咩？

交通 = 基建 = 政府責任
政府有責任提供安全可靠快捷既交通系統
巴士、地鐵、叮叮、小巴都係選擇黎，市民因為方便快捷想搭地鐵，呢個係佢應有既選擇權利，係咪黨鐵做錯，反而係市民應該花額外45min去搭巴士？

我唔知跳閘唔俾錢黎抵制黨鐵係咪最好既做法，但黨鐵做錯反而要乘客搭其他車就絕對係on9做法。咁係咪俾藍絲打，報警d黑警會原告變被告，所以你就唔可以搞黑警，以後要自己俾錢請保鏢？

我都再利申多次我從來無跳過閘，我係絲，返工著裙都無可能跳到。我只係想幫手足解釋下。我唔覺得手足會係d為左慳少少錢先去跳閘既人，如果真係，佢地之前唔會留低幾萬散銀俾其他人搭黨鐵走，亦唔會咁多個基金都籌到咁多錢。你唔同意跳閘呢個方法，ok無問題，你可以提出有咩其他可行方法，但請你唔好一開始就詆毀手足既人格先。

整左張咁樣嘅，睇下岩唔岩用

推！人人都可以文宣

呢個係佢應有既選擇權利，係咪黨鐵做錯，反而係市民應該花額外45min去搭巴士？

即係其他任何鋪都係 係咪嗰間鋪錯 市民要去揀過另一間? 之後繼續幫襯但唔比錢? 例藍絲精品賣玩具 可以訂咗之後唔比錢拎件貨?係咪即係你會繼續幫襯藍絲店?

文宣

其實我都係覺得跳閘冇意思（不過唔知會唔會畀人圍啦，咁講嘢）
唔幫襯佢，再加埋唔幫襯佢啲商場，仲有用。

咁所以你又再次無睇上面講左d乜

港鐵係政府起既，係納稅人俾錢既，亦係公共交通黎，性質同公立醫院、救護車服務、警察一樣，同餐廳唔同。

如果間餐廳係大家俾錢開，但又call警察黎打老闆，咁作為老闆真係要思考下係咪要唔俾錢食飯啦。

其實#259同埋上面都講左好多

咁多人本身搭緊黨鐵，而家搭其他未比多左錢，等多左時間，行多左路lor

而個重點係呢d損失應該係黨鐵負責，上面亦都講左好多次。

我唔知上面果d係真心定5毛定點，呢個社會都好多呢d人，成日話要合法，法治好重要。個最核心既問題係最大權力最有影響力果班唔合法先啊，而且所有合法既方法都阻止/懲罰唔到呢班人，普通公眾先用輕微好多既非法不合作方法去抵抗。

唉

真 文宣就等於地基 因為有文宣先有民意 民意就係基石

其實講得好啱
所謂法治，戴妖都分四個層次：有法可依、有法必依、以法限權、以法達義
所謂法律，只係人類長久以來係個社會生存而codify左既法則，用途就係當社會人數多左之後點樣維持社會既規律

宜家個問題係，黨鐵呢個公共運輸機構做法好唔公義，但我地又改變唔到黨鐵既決策，咁可以點做？

真係好多人唔知

跳閘講十幾頁

唔好再宣傳跳閘，宣傳其他正經嘢啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Share去自己social media

Push. 需要多d 社區支線。解析多d。唔係個個人都上連登

文宣印多幾打貼宣傳呀！

蝗蟲落黎呃老綜、呃公屋又無人睇到

樓主依加肯講出黎提大家都好過你淨係派膠

打算做一張自己屋企附近既交通工具同黨鐵既格錢比較

麻煩文宣做野！黨鐵連農牆要多宣傳

PUSH

樓上話手足鋪頭又識罷食，點解唔罷搭
先唔講咁多道德層面野，如果有間藍屍鋪可以食完野有個相對零風險方法唔比錢走人，你估手足會唔會去食窮佢 就係罷佢再食窮佢雙重傷害，但現實霸王餐就刑事先無人做。

而党鐵基本就零風險用佢資源，佢仲要請返多少黃粉衫捉人，仲可能請返啲手足出糧比手足，大家梗樂意做

我無話你罷搭唔岩，係on9，不過咪大家各自爬山，打沉党鐵

我有個friend都係咁
叫我唔好咁度叔貪埋啲小便宜
我如果係為咗慳嗰幾蚊
我一早就跳緊啦

ＰＵＳＨ

師奶：哇 原來地鐵咁危險 以後都唔搭啦

印埋之前買飛部機頂上面個堆錢！！
出飛口入面個埋車飛同錢！！
屌你老母黨鐵係你迫人跳閘

要俾大眾知道點解要咁做

今朝見到跳閘手足 好型

會咁諗既人已經夠on9

你係咪覆錯人定點

張圖

點會無用
你當全世界都上連登fb ig咩
文宣係比唔上網/少上網同路人睇

無人叫你企係到俾佢捉 既然你唔信任個體制 點解重要跟個rule?

我係上水跳
後面有個師奶屌鳩我無錢搭車

晚7點 IFC 唱埋美國國歌 曬支那國歌冷！！！

一切向美國示好嘅野都要做，唔通你唔想人權法加辣同埋通過？

Thank you US bilateral senators!

Agger好多人都覺得只要同政府有關就反 其實唔止係咁簡單!!!!!!!!!! 黨鐵!!!!!!

點解assume 「一定會被捉」有無data base support跳閘會100%被捉？ 如果無 即係你成個立論都唔成立

好撚多保安

新屋嶺
罷買、換美金
光復香港 時代革命

我係上水度跳走 d保安叫我停 跟住我鳩跑就走到

食屎喇黨鐵

其實勁多人覺得黑衣人只為搭霸王車美化跳閘
尤其中老年

順便提埋 其實納稅人係有份比錢起黨鐵

呢啲先係正常發揮

一早講左

你50條友跳閘
我只要捉你1個就夠補返個49人條數啦

其實黨鐵封鐵咁大件事點解仲可以有人唔知架，今時今日仲話我地逢政必反果啲乜心態呀

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

我又覺得我係要用盡佢既服務但又唔俾錢，咁先叫懲罰

好多人都係咁樣講

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

大大力屌你老母呀支持

真係寧願你地打爛個閘機走人, 好過跳閘咁核突。

我都覺得唔應該搞跳閘
明明可以罷搭
而家好似R港鐵著數
又有位比藍絲中立口實

啱啊

真 公司啲藍屍話係驚比政府track到八達通所以跳 話去買單車飛咪得 真係要話比佢哋聽點解要跳

嘗試解釋點解跳閘唔係罷搭

有文宣係好事
但係我地冇講到港鐵需要做咩先會令跳閘停止

推！

不如用行動黎證明la

去fb嗰啲傳媒新聞po留言帖文宣
好多中立黃絲都唔知點解要破壞黨鐵
我地要keep住呢班人

Youtube好多人錄片屌

冇錯，要做好文宣

照推

Support

文宣真係有用架
而且多人幫手做成本好低
快D一齊幫手啦

咪就係, 你要杯葛佢點解唔用其他服務呢。俾人嘅感覺係cheap到盡

某程度上跳閘已經唔係和理非
你係無咩可能迫到班和理非跳

個poster都仲係未解釋到跳閘既目的

吓?
邊到唔和平, 邊到唔理性, 邊到暴力

支持跳閘

理虧
再極致d嘅做法就係全民唔交税
咁你就明有咩問題

721 831 新屋嶺 中秋獅子山

好多都問點解唔罷答

第一次跳完先發現大大個cctv係前面

吊， 跳閘比藍絲影， 樣撚都衰， 自己一個的時候跳閘好撚麻煩！

或上面好多人都解釋左

文宣可以用呢張？

都唔可以放棄任何機會 文宣永遠唔嫌多

要傳俾藍絲身邊ge人 耳濡目染佢地

Airdrop俾佢地 就算唔accept都會見倒張圖個preview

將資訊推向佢地

已經好難跳，好多藍屍,mtr保安,便衣狗日日睇住地鐵

個“可以考慮”嘅理據係咩？
你俾錢佢就唔知你不滿？要唔俾先有效果？
定係少少錢可以懲罰到佢？

唔單止係道德上有獲取冇付出嘅問題
都係公平性問題
其他冇咁大怨氣/唔想用哩種方式表達不滿嘅人公平咩？
定係要審判埋d唔跳嘅人？

今朝有呀婆好仔細咁睇

Qq

冇得救
典型香港人
所有野都同錢有關

年年加價已經係死罪